src/Employees/Implementation/BT.dfy
@@ -11,9 +11,9 @@ Estructura del fichero:
     - ForallBranchesIsOptimalExtension:
 
   Métodos
-    - EmployeesVA: Punto de partida para ejecutar el algoritmo BT.
-    - EmployeesVABaseCase: Define la condición de terminación.
-    - EmployeesVARecursiveCase: Considera una tarea específica.
+    - EmployeesBT: Punto de partida para ejecutar el algoritmo BT.
+    - EmployeesBTBaseCase: Define la condición de terminación.
+    - EmployeesBTRecursiveCase: Considera una tarea específica.
 
  Lemas
     - InvalidExtensionsFromInvalidPs:
@@ -76,7 +76,7 @@ También se añaden los asertos necesarios para verificar dos de los invariantes
 
 - invariante: bs es mejor que todas las ramas anteriores que han sido exploradas
 */
-method EmployeesVA(input: Input, ps: Solution, bs: Solution)
+method EmployeesBT(input: Input, ps: Solution, bs: Solution)
   decreases ps.Bound(),1 // Función de bound
   modifies ps`totalTime, ps`k, ps.employeesAssign, ps.tasks
   modifies bs`totalTime, bs`k, bs.employeesAssign, bs.tasks
@@ -108,7 +108,7 @@ method EmployeesVA(input: Input, ps: Solution, bs: Solution)
 
 {
   if (ps.k == input.times.Length0) { // hemos tratado todos los funcionarios
-    EmployeesVABaseCase(input, ps, bs);
+    EmployeesBTBaseCase(input, ps, bs);
   }
   else {
     var t := 0;
@@ -137,7 +137,7 @@ method EmployeesVA(input: Input, ps: Solution, bs: Solution)
 
       /* La tarea t no ha sido asignada a ningún funcionario */
       if (!ps.tasks[t]) {
-        EmployeesVARecursiveCase(input, ps, bs, t);
+        EmployeesBTRecursiveCase(input, ps, bs, t);
       }
       /* La tarea t ya ha sido asignada a un funcionario */
       else {
@@ -166,7 +166,7 @@ method EmployeesVA(input: Input, ps: Solution, bs: Solution)
                      ext.Partial(input.Model())
                      && old@L(bs.Model()).OptimalExtension(ext, input.Model());
             var ext := old@L(SolutionData(ps.Model().employeesAssign[ps.k := i], ps.k + 1));
-            assert old@L(SolutionData(ps.Model().employeesAssign[ps.k := i], ps.k + 1)).Equals(SolutionData(ps.Model().employeesAssign[ps.k := i], ps.k + 1));
+            assert ext.Equals(SolutionData(ps.Model().employeesAssign[ps.k := i], ps.k + 1));
             assert ExistsBranchIsOptimalExtension(old@L(bs.Model()), ps.Model(), input.Model(), t);
             assert ExistsBranchIsOptimalExtension(old@L(bs.Model()), ps.Model(), input.Model(), t+1);
             assert ExistsBranchIsOptimalExtension(bs.Model(), ps.Model(), input.Model(), t+1);
@@ -195,7 +195,7 @@ method EmployeesVA(input: Input, ps: Solution, bs: Solution)
   }
 }
 
-method EmployeesVABaseCase(input: Input, ps: Solution, bs: Solution)
+method EmployeesBTBaseCase(input: Input, ps: Solution, bs: Solution)
   decreases ps.Bound() // Función de bound
   modifies ps`totalTime, ps`k, ps.employeesAssign, ps.tasks
   modifies bs`totalTime, bs`k, bs.employeesAssign, bs.tasks
@@ -255,7 +255,7 @@ method EmployeesVABaseCase(input: Input, ps: Solution, bs: Solution)
   }
 }
 
-method EmployeesVARecursiveCase(input: Input, ps: Solution, bs: Solution, t : int)
+method EmployeesBTRecursiveCase(input: Input, ps: Solution, bs: Solution, t : int)
   decreases ps.Bound(),0 // Función de bound
   modifies ps`totalTime, ps`k, ps.employeesAssign, ps.tasks
   modifies bs`totalTime, bs`k, bs.employeesAssign, bs.tasks
@@ -337,7 +337,7 @@ method EmployeesVARecursiveCase(input: Input, ps: Solution, bs: Solution, t : in
     }
   }
 
-  EmployeesVA(input, ps, bs);
+  EmployeesBT(input, ps, bs);
 
   assert ps.Model().Equals(old(SolutionData(ps.Model().employeesAssign[ps.k := t], ps.k+1)));
 
@@ -368,7 +368,7 @@ Lema: si una solución parcial ps la extendemos con un funcionario más asignand
 asignada (ps.tasks[t] = true) generando una solución invalidPs, entonces cualquier extensión s de invalidPs
 tampoco será válida.
 //
-Propósito: garantizar en EmployeesVA que en el caso de que no se ejecute la rama t-esima (ps.tasks[t] = true), es 
+Propósito: garantizar en EmployeesBT que en el caso de que no se ejecute la rama t-esima (ps.tasks[t] = true), es 
 porque no se van a encontrar soluciones válidas. Por lo tanto, ninguna solución que salga de dicha rama puede ser
 mejor que bs.
 //
